邊個連登仔寫緊文

《迴響》期期都有連登潮文手足既影子

加油呀，手持帳篷、睡袋有西屌既日子已經來臨